（新game)神式一閃

Applibot Inc.「神式一閃 カムライトライブ」 ［url]

中午開server

AN機無?

Lm 睇落唔錯

有，但未搵到link

有無事前？留名老屎忽

留個名先

Dl左等開ser

SER已開

老屎忽

抽哂3千5石得一四星

好似唔錯 lm 有無話抽邊隻起手好

抽哂得一5星
好似幾難出

首抽排名

刷首抽好耐

畫面幾靚

刷左個王子,再刷下先

刷到太陽王 諗緊開唔開波

因為見神仙好似招技好d

排行s同a 個啲真係難中到傻

有冇人中到5星,中左4星神仙唔知開唔開好

抽到個d冇得用黎闖關？

中到5星 太陽王同櫻皇女 但想要5星神仙多d

刷一次好耐

首抽係咪2500石

刷到隻軍神，開左波

咁都可以重複

重刷唔駛再教學 但係要down過data

好過再玩教學啦咁多對話

An係咪未出？

中神仙同暗殺者 開波算

見得最多係求道者

開波記得去睇晒d漫畫 每一話有50石

呢隻可開局？

修行唔知點玩 鳩禁 會唔會養廢

完左教學十抽
好似好易抽咁？

你都幾犀利

我有個朋友，每次佢開局抽到5*都問我係咪首抽必5*
又或者話首抽好易抽，目測 5* 超過 10%，然後我就刷成晚都未開局

我平時都係非洲人
重抽先知都唔係咁簡單
不過佢手抽唔洗重玩教學算好好

隻game 其實玩乜

4星就算同名 好似升唔到做原生5星

前面個稱號唔同

都唔知玩乜

究竟玩乜???

簡單黎講隻 game 有兩部分

一開始抽d角色黎玩育成，育成根據方針同埋同伴會學到唔同技能等等
育成完咪可以攞隻人仔黎打任務，應該越黎越多 game 都係咁架

有無攻略

育成極都好廢

game已del

幾好玩

▼iOS版

▼Android版

兩次十連 3隻5星

海王 神仙 暗殺者

但係唔知點玩

點先夠抽兩次 ?

多5星無用 最緊要係隻四星女師父 1隻4星女師傅加一隻五星應該係最好

仆街skip哂 有無得拎番

點換角色 抽返黎用唔到

我都唔知自己玩緊乜

要攞隻角色玩一次育成先可以用黎打任務

目標11點前刷到雙5星開波

隻S級4星無得揀做主人公 育成唔到

你果隻係咪女教師,佢用黎陪你修練加經驗架

整極都出唔到招奧義

同一隻野修練幾次，就可以係story用重覆角色

如果朋友有4星老師係咪可以借黎用?

咁ON9 咁都有S評價

點解唔比轉陣既？
打緊主線（好似係）
發現陣果隻係第一次修練既E
想換做新修練既D佢唔比我轉
咁點過關阿？

有無方法快刷首抽？

係好難玩
我睇youtuber介紹呢隻game
好似叫咩 q$a

有隻女教師差好遠 第一次修煉我27xxp

原來睇錯
Sorry

第一次十抽就兩隻5星 咁負碌

到底玩緊乜野 培育同一隻英兩次 去打關 有兩隻一樣既5星 仲可以放入隊打
咁係咪代表抽幾多5星都無用

想問點樣唔洗過教學

唔識日文收得皮
都唔知玩緊乜
刷曬一開始啲石既ac

有冇人要

唔知玩乜鳩

可以點拎
TG: yunibb

玩落又幾好玩

呢隻根本係pokemon黎

其實佢咁玩 多變化過其他game
其他game一開始抽完五星升爆之後個個都得一個玩法

唔識睇日文 有無人明修行點玩？

1) 玩法太複雜
2) 公仔唔吸引
3) 勁撚多對話

首抽係咪要 師匠加隻5星先開得

唔識日文真係唔知玩緊乜尻
修行淨係升攻擊力 之後休息 PVP 之後加點 (過程15-20分鐘)

抽到s rank 個2隻5*

但都唔想玩

玩法有d19 同埋pvp...

有冇巴打講下點玩

驚已del

真心唔知玩乜鳩

真心唔知ios點刷首抽

Ios del game再dl，可以唔駛過教學

好撚好玩喎
玩左成朝

雖然我都唔係太知點玩

基本上都係修煉 六個隊友揀返你想學咩技

之後就佩點養好個人出去打

可唔可以講解下 我都仲係要打

得左 唔該曬巴打

無人玩?

有高手講解下？

真心好玩喎 你就算抽到5星 都要去修練 學齊個角色啲 攞高啲人物個rank 姐係一個角會有好多唔同rank
A B C D E 每隻嘅能力都可以唔同

好似我隻求道者咁 我修煉咗3次 一次E 之後D 同C
技有唔同 啲攻 防 血都唔同 睇你自己點配點
到最後修煉出一隻最勁嘅 唔似一般 你抽完5星 就個個都一樣

其實就係自己練隻人物去打。

每隻人物可以有四招技
除咗自己本身會學到嘅技
仲可以透過修練靠同伴教

修練分四個星期
每日都可以揀修練、瞓覺、散步
目前試到嘅係
散步影響心情，心情唔知影響乜鳩
修練有六項畀你揀，每次每項嘅同伴都唔同，有時有啲咩絕意定乜鳩咁
自己睇餸食飯邊項好就揀果項啦
同埋會增加有出現嘅同伴嘅親密度，亦有機會令佢學到技/學到佢啲技
修練會得到四個能力點 心、力、同唔記得乜
最後能力值/技能就靠依四點升
每項能力值要嘅點數唔同
你要自己分配去升能力

於是每隻角色你都可以自己揀向咩方法練
同埋配咩技

練好晒之後就可以去打主線

樓上話pokemon其實都幾啱

巴打點先打到C
我好辛苦先得D

心情應該係影響修煉到既技
絕好調 刷到奧義 成個人都好爽

絕好調未係最高
仲可以升多一級

我都係9練 未捉到路應該點練

三次十連抽無好野
想重抽下

睇番隻人本身係咩形，個角色下面有得睇，之後修煉個陣盡量升個類，我估升高lv d人物就可以升高d，因為升左lv明顯隻人會拎到更加能力點
ps:隻game好好玩玩左成日

第一次十連2隻5星，之後個次十連得1隻4星

直情pokemon啦
揀角陪修練=繼承技
修練配點=練努力值

我練左一隻先開始get到佢想點

模組好靚

這個組合好嗎

頂唔順，剷GAME，BYE

勁

有無人知點解我修練完A角 跟住裝左幾招比佢啦
到我修練B角有VS果陣我揀返A角去打啦 但唔知點解A角無哂我裝比佢啲招

唔知有冇人提
Main menu下面左手邊第一個可以睇漫畫
睇晒有八百幾石 同埋係揭左邊 我搞左勁耐先發覺

重覆角

因為你練b果時 隻a係最原始狀態
即係陪練角色只能用抽出黎既人
修練後出黎既角色只能打故事同pvp

下 但果3條友比人一打就死喎 點搞？

岩岩練到最尾一日打第2節
對面已經太陽王+墮天+2 隻4*
第2回合全滅

想知道點解 一打pvp就死game

EXACT7LY...點打?

陪練角色隨好感度上升會學到新招同埋加能力

未修煉前 可以升一隻5星lv 升完一開始修煉時親密度會高啲 之後升滿親密度 最後果三場打鬥會有A級 一隻打幾隻

同佢修煉多d隻人就勁d

係 原來最尾個個week打完3場之後 仲有場叫神羅戰 打個個阿伯

4星太陽王升上5星 唔等於抽個隻5星太陽王？

係 抽出黎5星個名隔離會有個括號 係佢個稱號

即係抽出黎5星勁D?

上到氣合全開有250石！！

好想要櫻皇女阿
點解樓上果班咁多5星架

升lv用個d強化石打咩拎？
想開加倍刷強化石

唔係氣合全開有250石
係特訓第1,2,3次分別送250,250,500

首抽咁易刷 2隻5星起手啦

首抽黎講醒覺男主定海王神勁D?

特訓第二次同一條友啲stat reset係正常？

正常

咁點樣可以越練越勁?
你強化主人公同陪練D人每次都係初始能力?<-呢度我有冇GET錯
就係要消耗個2樣野黎升左LV先再練?

主人公要升 陪練的都要升
先會愈黎愈勁

個人認為覺醒勁d

好明白

講吓特別關卡
打完第四個島會開玉同埋可以打黃泉，即係特別關
特別關一場要5體，用5個人同埋每個人物只可以用一隻，換個說話講要如果想打黃泉，最小要煉5隻5同嘅角色
黃泉暫時有2隻王打，一隻係童子，一隻係狐狸，第一個難度隻王已經係c同埋要打5關，建議小隊最小有2隻c先贏到，打贏左會出玉，裝玉會加能力值，都幾重要

點樣快d拎夠2500石?

睇漫畫 過主線 大把石

隻game係打主線攞錢 之後用錢去升呢 越高呢修練嗰陣就越勁
利申 玩左兩日 自己領悟 有錯勿屌

AN刪邊個檔?

我自己覺得首抽抽反隻輸出會好d 海王勁但係低傷到喊

超中意呢隻驚 繼pad後又一神作

我都覺得好好玩
好多變化
只係抽唔到好野好灰

利申：首抽中

抽左成日, 覺醒男主加幾隻四星開局算

佢到8月15有活動 每兩次修練就有得抽10隻4-5星 有得換5次 係等三格 右下個氣球㩒入去 第一個

第二格

刷左第二次就中3隻 但隻game唔知玩乜

岩岩抽完第二個十抽, 得一隻四星
都唔知刷唔刷過好....

姐係叫我不斷修行

個人覺得 太陽神幾勁

得呢隻開唔開

只能說輸出好爽

有冇人知修行其實可以自動，不過廢d咁解

開啦，早玩早享受

一打鬥技場就係咁 有冇人知點解？
已經試過重裝game

有無人有覺醒+是但一隻5星同我換

個修行mode係咪姐係好似神抄之前果隻game個系統？

第三次十連又得一隻4星

唔知係bug定點係check root
我用部S8玩 刷首抽冇教學 clear完data入game load一陣直接可以抽十連
反之用emulator就要教學

分享下覺醒男主拎奧義方法

通常都係修煉到第四卷，會有個事件叫死地之覺醒，第一次係就咁俾能力值你，第二次有對話揀，記得揀『自殺？』

點樣換人
打左幾關都仲係3隻新手角

你抽咗嗰啲人要修煉完先用得

有無人要？
好似好多人鍾意覺醒主角

手動修煉一次有一張金券，十張可以換一次十連抽或者+1珠
自動修煉冇

手動即係連劇情都要自己禁???

唔係

唔係即係唔用即時完成修煉

暫時有2個ac，決定唔到邊個玩落去
一個3隻5星(3次10抽) 定 2隻5星+4星師匠(2次10抽)

開頭發覺升角Lv好易，但到後期 好似唔夠珠升
有冇人幫幫手點選好

抽左兩次十抽 都係一隻五星都冇

好似唔係好勁 ,升邊隻先？

原來張彩卷買先5張先得一張4至5星卷

ok啦，升太陽王先

求add好友

六星師匹
巴打可以加我好友

王子係咪最廢既5星?

養成呢part幾好玩

抽嘅5星同自己升嘅5星有咩分別？

修練個師匠要點先用到?

有無人知五星墜天個奧義點有，試左好多次都唔得...

修練真心好玩！

無用玩

極意個卷軸有咩用

升技可以慳D

第一次修行鳩玩得E
第2次升左去c但係佢無轉個評分姐係點

會多左個C級既人喎

係主線個邊應會多一隻
想練四隻覺醒清主線

其實佢次次修煉都reset哂d數值,點樣可以練勁D?

次次去到第4卷vs關輸曬 對育成有咩影響

會少左pt

被動嚟，得番20%血個陣會加好多防攻血（應該係）

點先抽到有償?

課金石黎架

見到哩度有啲人有太陽王

20抽 單抽想抽師父抽到咁

重唔重刷好 墮天無出現係抽角preview度係咪代表廢?

咁快課金

有冇人同我一樣

一玩鬥技場就咁

有冇人知差呢個任務點做？？

左上角果個人/

依兩個是但一個帶埋入去特訓
係咁追住有佢啲訓練
無耐就會有個event係收你做徒弟
個任就係要你拜師

唔該哂，即該入番去做埋先
呢加三隻五星有排調教

太陽王無償石都會出嫁

added

首抽皇女，墜天同要求道者，之後三個十抽都垃圾

首抽皇女，墜天同求道者，之後三個十抽都垃圾

刷左好耐 首抽覺醒男主 開game算

我都係好難得有三隻五星立即開波,但成隊野都係防禦,想要隻攻擊系....

我老係得呢三隻五星，冇其他好野

神仙B好似都幾勁,其餘兩隻唔太清楚

我同你差唔多，首抽墮天同求道者，之後2次十連都係得一隻4星就嚟第三次了，如果都係抽垃圾，真係要重玩了

我叫做有隻皇女頂住先玩....
但日本個攻略網話墜天同覺醒都係S級

先玩左兩日，神仙b傷害唔錯既，王子出完投再追加兩下，單體傷害黎講好高，但好脆 暗殺者就做下坦，減慢對方出技

墮天有奧義又真係好坦得嘅

係呀,但成隊都坦打得好慢

用一開始送個隻4星男主囉，我都用緊，招奧義幾勁喎

隻驚好多可能性，太正了

第一日就氣合全開

今日先抽到靚首抽，絕好調咋

拎必殺技有無咩技巧?

\
謝謝巴打，好彩有睇到

呢D有MC題都好D....
墜天同求道個奧義好似隨機咁

想問下同一隻角色一日只可以特訓一次?
我見第特第二次，第一次D野洗晒

洗哂係正常
每次都會reset 返

第二次特係特第二隻人物，換個說話講你今日第一次特左隻c太陽王，第二次特左隻b太陽理，你就會有一隻b太陽王同一隻c太陽王間，即係每隻心物淨係可以特一次，但一個角色，可以特無數次

特咗同一次

我得一隻5星

特左同一隻下話

我係呢三隻

喺

我隻暗殺者 修行左10次都去唔到C
但櫻女/覺醒/太陽王都好易C

會唔會係幫佢特訓嘅人物，唔啱暗殺者用

係咪應該放全隊腳力落去呢？

唔使多謝 分享下多啲人知

真係睇彩數

我4次十抽都係得一隻5星

暗殺者修左兩次就升到c，你跟多少少攻略就可以了。

我成日都係力/技過高，去到尾仲有500pts 用唔到，但個人有2800分

但好似要咁多5星無乜用咁
頂多都好用得3-4隻人

搞點！唔該晒

最少都一隊啦

啱啱差少少上到b

隻game有冇經驗關同埋錢關？

我主要修佢防同速需要既，同埋要有師父加成下變氣絕

想問問依個任點解

升lv 升到個人能力有加乘 通常都係5lv-10lv

介唔介意分享下你地升到幾lv先修行？

明明每次特訓都reset 點様每次特訓會比一次勁?
升lv會升埋個白值咩?

隻game好難明

升lv係會令到隻人物會勁d，例如一開始多d親密度，有整意拎or多d能力點之類

頂要重玩了4次十連得2隻防5星，唉

有冇巴打有首抽多，可以可憐吓細佬

要D咩

如果無升過lv再去特訓第二次係咪無分別?

因為我無錢升lv 主線1-5又唔夠打 我可以點?

無錢升lv 特訓無進步 點過主線?

2隻以上，有d好小小嘅就ok

冇錢升冇可能嘅，一開始送好多錢同玉喎

可以試吓用1個助人，會好d嘅

得1隻
得一部機刷，2隻好難刷下

咩嚟

打對戰大家都係4隻C級
我隻覺醒一招黑太陽秒對面3隻滿血 cls

得返單S 5星

有冇裝玉？

升爆咗招黑太陽?

巴打唔該可唔可以留番隻覺醒俾我，我今晚刷一刷睇吓點先

我見過有人真係升爆左招黑太陽，勁到

冇 升技要好多點
所以自己都嚇親

有極意平好多

特訓出現雙感嘆號 扣pt 做乜撚

你個人太攰

唔夠體力時特訓有機率(左上角有寫)失敗

好似好多人唔明
其實抽角係抽個模
你抽到個模
就可以用特訓量產同一隻角色
每次特訓都係整一隻新嘅而唔係特訓返舊果隻

當然得，祝巴打刷到3五星先

超清楚解說

用曬啦 卡主線1-6

PVP最勁應該係軍神 拉全隊行動條

4星版神仙既奧義都係30%行動條,
土屬有招單體可以清空敵人行動條

帶埋覺醒雙拉雙推

唔係呀，你係咪冇加能力點

thx bro

刷首抽刷左2個鐘, 1隻5星都無見過sosad

特訓d隊友點揀先好？ 同埋學到既技能係咪隨機抽出來

唔喺掛

成個模式都係抄FK實況野球

我都喺啱啱玩
不外乎睇你特訓嘅人仔嘅事件同可以學到咩技

事件的話以[覚醒]マヒト為例

睇返資料(マヒトのタッグイベント)

技的話有入手方法
應該喺要睇返你特訓主人角喺屬於攻撃/防禦/補助喺乜，就會變咗做咩技

火の恵み為例

攻撃：(特技)猛火斬り
防御：(特技)火球拳
補助：(特技)火の恵み

鳩估，有錯請屌

天下文章一大抄

新人求加，已升35

我而家睇住呢度刷緊，暫時有刷過2隻(暫時)評價低5星...

王子居然有A，連一招範圍都無喎

我睇第一頁嗰嗰

[海王]ワダツミ 我有

信邊個網
兩者評價差好遠

appmedia同gamewith都係老牌攻略網，不過而家啱啱開game好可能兩個都唔準...

我屌升左隻男主做5星 原來又唔撚同覺醒個隻依次碌柒啦

5星同4星個稱號唔同
(好似係)

兩隻嘢嚟嫁，技都唔同

俾隻5星我好過啦
我唔想繼續刷喇

我頭先Post嘅[桜皇女]サクヤ(星5)+[王子]ハルジオン(星5)你要唔要？
我刷到過3隻5星+4星師匠..

想抽師父又中多隻海王

出現了

其實我想要海王+堕天不過抽唔到咁指定..

有無tg grp 唔係好識玩sosad 唔敢修練

多謝巴打既好意
不過我都係慢慢刷
我都想刷到師匠+隻5星

修練果陣要揀六個人 會唔會修練完果6個無曬

唔會

我有
你個ac有咩人可以同我換

我覺得神仙好勁！
秒到人可以再用奧義

你LOL 係咪都係依個名

iOS 點解刷首抽有之前送個第一抽個record? 我淨係刷到四星個個抽？

想問好友有咩用?

修行黎講你冇個隻野，而好友有既話，可以選擇入隊修行，可以學到隻野既技能

No

我想請問 我4隻5星C級 打到 月都就卡關？
係咪出左少少問題

試吓裝玉睇吓會唔會好d

刷左成晚都未刷到滿意嘅首抽

其實極意咩意思？

我諗住修到隻B先落玉，唔知落左隻C可唔可以攞番出黎

依個日文咩意思

推薦

我雙5星acc得返海王+王子
不過其實我開左架啦, 而家係首抽 神仙+太陽王+墮天+4星師匠, 都唔錯

而家修行主要目標係：
師父好感度（結算獎勵）、記者好感度（No.1獎勵）
然後拎埋奧義！

之後Keep住唔過勞，贏VS!

如果第三節修行3次都拎到全24（有時會四個6）
咁樣就完美

打VS要睇「其他」角式等級，呢個只好慢慢黎

神仙奧義點拎

想要可以送比我？
刷左好耐淨係單一隻皇女就開左波

可以

要一腳車個足球落佢個身到

事件選項可以去gamewith

来たる嵐に向けて(ランダム)

1回目

思いっきり〜
(イベント続行) 力+10,技+30,体+10,心+10
軽く〜
(イベント終了) 力+10,技+10,体+20,心+10,スタミナ+10
2回目

あと少しの〜
(失敗) 力+10,技+10,体+20,心+10,スタミナ+10
力を調整する

(成功) 力+10,技+50,体+10,心+10
スタミナ-20
下記のスキルを取得
【奥義】超新星爆発

来たる嵐に向けて(ランダム)
點先可以觸法事件 ?
係咪隨機?
我第一次練有出現
但第二次練無

開技真係好撚煩
我墜天開得招秘技又唔出奧義，硬係永遠得一個
但墜天唔齊技等於垃圾，搞撚左一朝都未得

yes ランダム=隨機，有可能唔會出現

要提高出現率就要睇前後事件，例如神仙係前事件：

評価点 9点
イベント 午前
属性 地属性
タイプ 攻撃
得意特訓 脚力
レア度 星5

每個角色都有分前定係後事件，而因為回合數有限而且唔係每回合都會有事件，所以如果你7個角色都帶前嘅話就會有好多角色事件都出唔到，角色多d之後盡量平均前後事件角色數量係必須

因為隻game同實況棒球基本上一樣所以我算識玩

邊度可以睇角色係午前定午後

Ranking 點樣可以高啲？
訓練都係c

我都係去gamewith睇，背唔到...

前期無課C應該差唔多架啦，佢計rank嗰part同棒球有d唔同暫時未有心得住
最少都全隊5星+3/4前後先算入正軌

而家個陣係頭買四隻全c rank

點先可以用到師匠

有冇師兄可以分享下點先有B? 35lv 先有可能？

帶入隊之後你當係溝女咁，好感度提高(經常一齊練習)，先有機會溝到(事件)

咁快升到6星
係咪要有5粒5粒虹石先升到？

係咁打主線拎啲抽1-3*的卷， 抽到相同人有進化石，係同向上合成

呢三隻o唔ok ? 定係要再刷s rank個啲？

我ID 960277119 掛神仙隊長歡迎加好友

2周目大掃除前拜到師,個event會變到師匠
但係唔知有冇咩特別獎勵
有冇人可以實驗一下
刷極都成3周先拜到

幾點先入到game

2の巻で発生する「大掃除」と「祭り」自体は特に重要なイベントではないが、イベント発生前に師弟関係を結んでいた場合、イベント内容が変更する。大量の経験値を稼げるので、この日までに師弟関係を結んでおこう。

大掃除前結成師徒會有大量經驗(實況棒球係Chapter2尾係聖誕節，簡單來講就係聖誕節前告白成功就有得同條女出街(exp)，無就留喺屋企打飛機)

啱啱試咗，lv20 4星チバリ 大掃除經驗：
力13
技13
體26
心26

之後個祭典係26x4

ok啦，首抽3隻5星，墮天同軍神我覺得都算幾勁，如果你唔要可唔可以俾我我刷左成日首抽了

玩到停唔到
新ac主線一場都未打過
一開波升主力lv然後係咁修練！
咁就玩左成日
我隻闘神刷整都無奧義

出現事件都仲要隨機派技

有冇人修到B?

我朋友有隻[求道者]ライゴウ，練角打到後面變S級，靠佢打曬....

姐係個rank會升？

同其他角色一齊練習時佢會升能力

哦...姐係修行做隊友都可以升能力
我而家卡左關

i mean練角時升能力，同出到去打主線無關

終於修練到第一隻RANK B
原來4周目3場VS之後仲有, 究竟觸發條件係咩

我試過一次...

主線第五章

太陽王正仆街

抽到軍神起手 有咩咁勁

刷左幾個5星*2 ACC
唔知會唔會刷到有3件

ID:1018260602
巴打們加好友

長掛櫻皇囡囡幫大家補血

奧義勁, 增加行動條同清debuff

神樂戰，同個阿叔fd d掛

係咪用D 5星 修練會勁D??
有無D 4* 都勁??除左師父

你係幾Lv先去修行？

修煉主人公嘅話4星有d都Ok不過陪練最好都係5星優先

點解神仙 練左幾次都無超新星爆発?

神仙招招技都勁又勁高攻

黑仔或者太多午前角

大多午前都唔得??
點知要咩角GA??

前後事件角色要balance, 如果唔係容易跑唔晒事件

我已經3午前 3午後 跟埋攻略揀
3次都無

睇唔明日文
有無巴打可以翻譯下五星劍風係咩技

墮天35lv修練2次都係D grade 卡了 點算

適全體攻擊&2turn 敵人miss率上升

你要幫你訓d人有番咁上下先勁

岩岩訓左第1隻 軍神 grade D
第2隻係咪訓其他
我想問點樣多D石 同埋有無完整攻略講點學技
我真係負負碌碌咁學到奧義 其他加點都唔識 係咪跟建議就得

如果你得1隻5星就可以升多隻，不過軍神攻擊應該唔多夠力
如果多5星就練下其他，多啲屬性方便d

遲早都要訓練一隊，for打格鬥場同黃泉

35lv D級止步 已經有女師父 完全唔明點修練 好棄屢

角色lv 係做陪練果時用

你想墮天 高grade d 應該要 升陪練d 人的lv

點先可以升d技嘅lv

升能力值嗰板下面咪有得選スキル

唔識日文表示玩到喊

希望遲D有中文版 我諗修行會開心好多

求翻譯 唔知第一個任要做乜

有冇人有海王同神仙首抽 刷左成日了

我刷左2日了，刷極都係得單5星

我刷左幾個雙5星首刷
有冇興趣要？

升技能裝上去打

Thanks

好想要
刷極都開唔到局

我手頭有呢D

太陽+櫻
神仙+鬥神
櫻+墮天
軍神+求道
海王+劍風
太陽+求道
櫻+求道
劍風+王子

睇下岩唔岩

想要 太陽+櫻
可唔可以送比我

line id:anditaix
email: roylai1991@gmail.com

Thanks

痴撚線

2隻5星開game, 抽左3個大抽一隻5星都無

頭已側
BTW恭喜哂

我首抽完都唔敢再抽

要爬返文睇下隻GAME點玩 好似好複雜

對於修行有小小心得分享下
我用依個陣練到grade B

首先有師傅有5星既盡量放入去
其餘既放同屬性

然後入去修練基本上我唔睇d技能點，只係睇邊個訓練升得多人既友情點
升高師傅有得學師
升高5星 對戰果時佢會變B grade A grade甚至S
咁自然你可以打高lv d同攞多P點 又可以提升同記者既友情點
而升同屬係要靠佢既極意 唔好一直升能力值 技能都好重要 通常我最後一章先點技 因為你可能升完又攞到極意 變相浪費左P點

最後就係第三章上面排野有3個！！！連住
前一日記得休息 然後三日都跟同水神學野
希望幫到大家

巴打
墮天加櫻可唔可以比我

留TG/LINE

多謝巴打先，不過得都啱啱刷到神仙b同軍神，終於玩得

其實d問答題係咪好大影響

係 唔同答案影響結果
可能係p點，體力，心情
有d會影響技能，同後續事件觸發
所以最好開定個攻略網留意要點答
跟住guide真係會好好多

有無中文攻略網

抽到4星軍神 我幫佢5星左 但個圖面仲係4星樣 點解？

我都係睇日文網 靠估
真係唔明就google translate轉番做英文睇

抽到既5星同升上去既5星係唔同

請問有個咩乜乜修行全乜乜係咩黎

即係隻4星軍神掉得

有背過下50音都有啲要google
原來オススメ係recommended

連登有愛

有無巴打知閃同命中有咩用
暫時好似見得一隻五星刺客有閃

完成其他修行, 姐係做埋D防個個就得

命中影響debuff同CC, 閃避就抵抗咁

好似係

有無巴打課左？好想課2500石

派
1.

2.

3.

4.

依個係咪好撚勁呢
但係依個抽咗第二次十連得四星
頭三個都係淨係抽咗一次
要就留tg

做完全部任務

即係你差 "修練出防有C的角色" 就搞掂

抽到王子 開唔開波？
點先有奧義技？ 未係好識玩

巴打我想要最底嗰個
id:jacob200

巴打 想要2號海王加軍神

巴打想要4 🙏🏻

比我啦比我啦

唔好同我搶啊

我先喎巴打

絲 大家同一時間姐

30抽 都係1隻5星

補返tg

剛得閒睇post
已tg 你

好缺強化玉 升完第一隻35lv 第二第三隻升唔到 咁點陪到第一隻練高grade

我都冇強化玉

巴打我又要重刷了，可唔可以送太陽+求道俾我，唔該哂
tg:jacob200

點解你又問我拎又問佢拎
你要咁多做咩

冇呀，見到有人要，廢事同佢爭啦

咁所以我畀佢 ?
本身都係諗住順序派嫁咋

首抽邊隻好

暗殺者勁唔勁

最好重新刷過，建議2隻5星先開

唔緊要啦，你俾佢，唔洗理我

你淨係想要覺醒男主 ?

2,4 已派

你目標係咩 lol

有2隻5星首抽就ok，我之前有個軍神同神仙b首抽，今日玩到第三個十連都係咩都冇，所以先又重新玩過

要個1號囉
或者畀個櫻花妹+王子你喇

btw
我有個閒置ac 掛住咗隻五星34lv 女師父
訓練搵佢幫手幾好
有需要可以follow
ID: 2013290843

屌劍風奧義真係好撚煩
刷左4隻rank b都冇

櫻花+王子喺首抽嚟如果係我想要

check tg

多謝巴打嘅首抽

係咪有得跳過教學刷首抽 點做

要打過一次先
跟住就算清除晒啲資料再開 開始時都會問你跳唔跳

卡D

其實我覺得訓練嘅同伴四星有用好多
五星啲技都唔實用
四星好多技都想要

好似有技係有盾
係咁擋傷

個任務係要點解？

邊個位跳 唔識睇日文

打到17rank 5至60抽 出過5隻五星 2隻重複 決定棄game。 仲首抽緊嘅 我勸你哋 唔好信佢哋嘅排名 去到後期坦先勁 雖然早期推關慢 尤其是用血當攻 同埋用防當攻嗰啲係屈機

改名前有個選項揀是否喎

經驗點先拎得多？

成日修練完都仲在幾百points剩，你我無巴長可以講下點配點

幾百會否太誇張 其實都係自己睇返升咩要邊項
唔夠果啲咪自己揀果項訓練補返佢
睇餸食飯

幾百好誇張喎，你要留意你拎嘅能力點，睇番你想升咩再合適分配能力點，上攻略網睇事件點揀會有咩能力點拎，咁就可以做到最節省能力點

技能係咪唔洗升住？因為成日拎啲points係突出黎幾百點，所以用唔盡

技能有極意先好升，冇極意太貴了

啲劇情要點揀？有無攻略網睇到呢啲？

想問下點樣升技能ge lv?
幅圖顯示ge係咪就等於技能lv?

點先有女師傅

修行果時先有得升嫁 出左去就無
你入左去升能力值個盤格離有個制比你揀去升技

升技能個頁，下面有得轉去升技能

修行緊果時先可以升 升能力點果度有得轉
橙色スキル

幅圖顯示係升技能會有咩提升
圖果招技最高可以升到lv.5

再次求救

升lv 直至到有新bonus
即係lv5,10,15,20,25,30,35,40

卡緊強化石 pk啦

咁樣開唔開定刷隻5星見你地個個都話5星易抽

成日都差小小B

4星同5星唔一樣嫁

點樣可能升高啲？得d
又唔夠打高lv

想問係咪開得?定係刷3隻5星先開?

呢2隻都好勁，開啦

特訓揀部位如果推薦裡面有師傅係咪會好D?

啲兩隻唔算勁lo 早中期會好爽 一下打死人一隊 但後期你打坦係唔扣 但坦一下秒你。 打到b最後一格 排名前100

咁邊幾隻開好D?

想問修練有冇得KEEP返之前D點數?

冇啦
總之每次都係練一個新人出黎

唔係4星上5星咁樣嫁咩

角色唔同嫁

哦，細佬唔識嘢

邊個帳好d, 一個攻擊有補，另一個雙防禦加仙人

想問下修練點先sure到有奧義 一時有一時冇

劍風同海皇

一開頭3800石抽到2隻5星 開唔開得？
首抽係指淨係頭十抽？

有無勁巴打可以比我加好友

第一次十抽

呢個任點做 放入隊伍就得？

努力刷緊

巴打 想問下個rank係只睇能力定都會睇埋技個lv?
以你經驗係咪要平均6隻陪訓都要有20lv以上先攞到B?

反而想知第2個點做

暫時最麻煩係強化玉, 少到好似屈你用鑽買咁

第二個係其他全部完成就自動完成

啲隻game體點數好重要。加攻 血 防 暴擊都要體。所以極意加體的角色好重要。 啲兩隻極意都係加44力。最後註定你要推攻。當你推攻時又用曬啲體 結果技點用黎推速度 你只會得啲種玩法。

所以我建議最好係一隻極意加體點數。例 海王 軍王 墮天。 加一隻極意加攻 例如 神仙 太陽王 男主 男二係最好 早期可以煉4隻攻速度用黎推關 後期pk攻速度秒唔到人時都有隻坦同人磨爛蓆

如果同屬性會更好 例如神仙加軍王 墮天加男主or太陽

黃泉關要咩grade先有勝算？
我淨係睇boss資料，酒吞水屬我又唔岩打
九尾血攻都係s

酒吞第一關全c應該夠打，之前成日刷

呢排忙未得閒研究, 想問下主人公張卡個等級對練角影響大唔大?

呢兩隻開局得唔得？

個人建議有隻防禦系好d

邊隻起手比較好？

放師傅入隊修行 但特訓成日見唔到佢陪練

有邊d四星角值得練
三十抽冇五星

劍風點先有奧義

跟攻略網都冇咩

點知個人係師傅？

唔識點跟 一時有彩色事件一時冇 有又唔係即刻學到

劍風點先引發到風よりも速く事件

1388291510

求女師父ADD

除左用石買強化玉，在咩方法可以拎多啲？
之前用哂強玉升三星送個隻師父，
點知宜家又中左四星女師父😂

btw,求add

587897134

開12個鍾玉up，狂刷關

新手上路求好友
id:1853666644

想問巴打們咁樣開唔開

我會開

聽上面位巴打講，搞到我好想要隻墮天

點先可以b rank？最多都係c

咁即刻開算，懶得刷

巴打想問我個ac有冇前途，求道者升唔升得過

屌想重玩 但依家個ac課左幾舊

960277119 掛緊女sifu, 歡迎follow~

放咗5星女師傅

大家可以拎嚟用

刷左成日 咁樣開唔開得局

有冇人發覺首OP幾好聽

想問修行右邊果個係咪係得用抽返黎既角

你講戰鬥-主線/鬥技場個part?

係，同埋我想問轉技能係咪剩係可以係修行度轉
主線果邊有無得轉

係咪所有角色由4星升上5星都不等於直抽既5星？

總之你玩主線/pk
一定要經修練黎育成個角色
修練過程你自由配點/配技（根據你帶咩人陪練）
練完條友你先拎得出黎戰鬥

無錯
技能要係修練度轉埋
所以你唔岩心水就要不斷修練

獨立既
技能都會唔同

但點解我用完a修行裝滿技
但到b再帶a一齊修行
a會無左我裝左果d技

無論主人公定陪練
都係白紙一紙開始（升高lv 初始絆值等等就會增加，所以點解要哂錢哂魂去升lv就咁解）
D技能你又每次學過哂

id 122605346
求加好友
掛左墮天仲有隻好似咩劍風

唔怪之得

點解想重玩，抽唔到好嘢

岩岩又課左800,得一隻太陽王
玩左幾日 總共抽到6隻5星,2隻重覆

咁樣課法不如買咗我個ac算啦

390469361
求fd
長掛覺醒主角/櫻女王

係咪話15號有抽角既活動？

邊度有講？

有冇修練攻略

咩意思？ 做極都冇反應

就快變秒經
升隻人升到上5,10,15,20,25……總之會開到bonus嘅lv

修左好撚多角屾黎 有無得del左啲廢英佢？

岀

刷左3日都未有5星男主+s/a評價5星既acc

終於整到隻b rank 鬥神

放玉果到左手邊有削除

繼續求fd
id 122605346
掛左墮天仲有隻好似咩劍風

刷玉升lv 應該刷邊效率好

點解呢邊突然無哂人......

暫時我打到主線月都2千幾一場，唔知再後d有幾多

呢2隻5星如何 可以開局嗎？

睇下你常用個隊自動打邊關最快囉

劍風個奧義好煩 有幾個位都睇運氣
詳細睇link

不如買隻覺醒+墮天+五星首抽ac算啦

係揀角色個頁右上有個灰色既option可以賣人(好似叫乜乜脫離)
記住除晒玉先好賣

自己隊最好有女師父

一開波修練有女師父個項就升,

如個日冇女師父就升左同屬性既仲間先(如有極意更好),

如果個日升爆左女師父, 又冇極意同屬,可以揀有記者既修練,

總之次序就係女師父>>>>同屬性既仲間(極意)>>>同屬性既仲間>>記者

同埋第3卷個個打台風個3日一定係揀龍頭個條友

技能就等拎到有同屬性極意先好升,因為同屬性極意會有好多技能點% off

好似唔除賣都得架喎?
我成日都唔除直接賣,
d玉都係番到

Not sure, 唔識日文

其實升技化唔化算
用咁多point (有discount都好)都係好貴

主要係大掃除之前拜到師， 二周目第一個感嘆號
成功既話大掃除同祭都多好多技能點
另外師匠有自己既訓練 拜完先有 類型岩既話做晒三次有秘技:
男師，攻擊型，螢光劍，機率暈人 成功再次行動;
女師，補助，千針，一個隊員 可以自己 立刻行動同一回合加攻

拜師做曬三次D咩 問題? 咩太陽果個我次次都係揀第2個

修練home screen揀散步休息個邊 有第三個 option, 師匠
Default係greyed out 拜完就可以揀師父訓練

有冇巴打知邊度會出4星勾玉暫時最勁打到3星，4星一粒都冇見過

玩落覺得好撚攰 要係咁練
但係抽得靚又唔捨得放棄

點解更新左之後 日本appstore入唔到信用卡既？

屌
好難升到個人有3000point原來都係D

3千都係介乎C-D

有無巴打識搞？

AC 0課40抽 都係得1隻5星

唔係ios 愛莫能助

希望呢隻GAME送石會疏爽D好似白貓咁啦

刷過好過

你冇自動刷吓關咩，冇咁攰

刷過啦，我之前40抽得2隻我都重刷左，而家30抽有6星5星了

佢個活動同每日任都要人手動特訓
特訓自動4倍速都好嘥時間
主要係特訓太攰

哦係呀，特訓係幾攰

唉 有軍神唔想刷

6隻5星 定係 6星5星各一隻

柒左，抽到6隻5隻，有一隻重複

好在好似無教學直接有首抽
唯有今晚試下刷

今日首抽仲可以搭到尾班車拎到每月登入獎勵既4-5星卷

Nonono
應該係之前個version冇教學
我一開始波個陣都係直接刷十連
之後update完改番 要教學 個教學仲要好耐

第一次逼你一定要睇教學, 之後重抽都會多個option問你skip唔skip教學

而家都唔洗WO

我係咪柒左
姐係刷完十連唔使clear data?

新10抽 屌你1野多過我果40抽
不過好掛住隻軍神 軍神好好用 又訓教又回bar

兩邊玩住先啦 可能依個ac抽返軍神

呢隻驚個首抽好重要，建議你如果得閒可以抽埋第二次十連再諗刷唔刷過

只要玩完一次後,AN機CLEAR完DATA/IOS重裝GAME
以後佢都會問你飛唔飛教學架啦..

我兩次10抽
櫻花妹 神仙 鬥神 覺醒男主
2攻1坦1補
據個巴打講後期坦先勁
咁我個ac就前後期都勁

墮天個奧義玩左幾次特訓都唔出

我第1次出左

但我想知佢招奧義點先出到

觸發佢條件就自動生效

新AC 第2抽
2隻4星 獸人同隻細路鎚仔

唔係 我意思係想問戰鬥果陣 我禁極都發動唔到招技

自動嚟嫁，唔洗禁

有無中文網睇D招既意思
好多被動技D招都好難明

巴打係咩條件? 日文網唔識睇

轉自巴哈 所有技能中文翻譯

夠竟點玩:0)
要逐隻逐隻修練？
咁打關嗰啲人又點換

真心有啲難玩

玩左3-4日
終於B到隻大陽神

刷左成日都未刷到雙5星，淨係中過神仙

Btw如果巴打們鍾意玩攻城遊戲可以試下玩城與龍日服，聽日有烙印勇士活動可以玩活動限定角

點解你地話軍神勁？ 真心唔明

劍風勁唔勁?
冇其他風屬陪練 諗緊升唔升好

Me too

秘技又唔痛 招大技又無用
係得招瞓覺有用

太陽王
軍神
神仙
暗殺者
劍風

各位巴打會升邊隻先？

修練完隻角色，次次得F rank
可以練到B rank果d巴打已經課咗嚟抽？

F?!
你有冇升哂幾條友既lv?

訓教再打一round再全體加行動再打 可以擋人地主力1round再打多round wo

冇課,要練B RANK首先你陪練既人都要升LV,
最好5lv 5lv咁升, 因為一升5lv多數有特別能力加乘..
助人個到揀爆lv女師父

利申:冇課宜家有4隻b rank, 有女師父

有無人掛女師父比我R下好友

利申:長掛 35lv覺醒主角 / 20lv櫻皇女都得

35lv +2 師父++

加左你
ID: DaSaMi

好屈吓喎清，裝埋招補血cd快，你打完佢佢又加番哂

補血要搵邊個練??

ADDED
ID: LFC

佢練hp係雙圓 你推hp好容易過萬 如果你有4星女主一齊修煉 可以學佢果招最大hp當攻 一下一定秒到對方輸出 櫻花同理。所以水王 軍神 櫻花 啲個組合好屈機你打過就知

水王隊長加血 裝六粒hp玉 又加45%血 B級都幾萬hp

當然櫻花更強練hp兩個雙圓 大家b級你打佢係唔扣

神仙勁d定太陽王勁d

終於玩得, 三十抽4隻5星

原來咁玩架
想問下佢招秘技係點用？

邊隻叫櫻花 櫻皇女？

4星女主係女師父?
同埋軍神可以學到補血?
乜唔係只可以學同type既技?(軍神係防,照計應學唔到補助既技)

軍神係補助lo

同埋防禦都有墮天過招係計血 海王學果招又係屈機。我個人認為最強陣容係墮天隊長加櫻皇女 軍神 海王。 我啱啱抽咗個首抽有其中三隻 希望之後可以抽埋淨返嗰隻

睇錯以為係闘神😂

added #adore
id:深藍

邊到可以刷強化玉啊
唔夠用啊

yeah好開心，火卷中左好最想個隻

呢隻勁野

點解水系好似好少5星咁 隻隻都火系

刷主線囉 好似冇經驗關之類既野

公平咩

抽到海王 可以砌滅火隊啦

2400point有C
3100point得D

我D卷伏晒 巴打好抽得

全部都係3星，係今次先咁好彩就中

想問下3*人奧意 係咪要升4*先出 定5*??

放低你既ID

5星

轉自巴哈 修行事件整理 可以參考下

三個攻略網
睇住黎修行實無死

id:1853666644

法國男人用女師匠 女用男帥匠 易拜師D

我岩岩一抽都中咗
痴咗巴打啲運

LFC ADDED

哇luck喎，祝大家都咁好彩

有冇打巴加小弟

究竟點先上到b
已經用埋女師傅 每次都打難 係差最後果關打中間
都係得c

我都成3600pt都上唔到B
可能有極意要升下啲技

一屌完就升左隻太陽王做b

唉，30抽一隻5星都冇
本身諗住中到一隻就課金

第一隻A

點先可以上a 我以為b已經係最勁

都係個D
3午前3午後, 掃除前拜師, 雙師父, 特訓, 記者絆
3隻有訓練體pt加成既防禦型: 海王(+6), 正裝,墮天,暗殺,鬥神(+4)
同埋訓練盡量stick to 2-3項 有exp會升lv, 最好就 (技體心) 同 (力體心)個2樣
之後就睇運氣了

+咁多

一隻神仙，一隻花女，用左2次10抽石，依加棄game，送俾巴打， 密

新修行活動送百幾萬進化玉，但係唔夠錢升

好勁 Youtube都有片升A

回體你會揀休息定集中力訓練

有咩

刷緊修行拎卷 好煩

修行1次c以上有80萬，修行3次c以上又有80萬（如果冇睇錯嘅話），已經拎左第一次80萬玉

抽唔到4/5星輔助
3星上5星同原生5星係咪差好遠

屌 首先要有玉先左C先

回體你會揀休息定集中力訓練[/quote]
睇情況 有時知道接住個1-2日會回體/集中力有bonus/仲有30％體 又唔想博就會訓練

休息多數係last resort, e.g 師父訓練用/訓練又淨係係得修練生

其實有d四星都唔錯 多數有稱號個d
地屬隻褔神，水屬冰佬 3星上5星唔知
不過修練仲間設定個加成原5就一定好d

隻爆炸頭幾得意
隊友打佢會跟住一齊打
獅子王都係 減傷+反擊

三角型係咪姐係唔推薦既意思
見隻爆炸頭唔推薦加攻同防 淨係雙O血

我都練緊爆炸頭 用黎刷7-6
已經兩次無奧義

其實佢個奧義想痛啲
除左升奧義之外 加攻擊力得唔得

係咪用返同屬技好d?

佢反擊係用通常技
我自己係升攻擊同第一招

唔知有無隱藏加成 不過如果你血高防高 應該配返啲按防血比倒加威力既技

好多攻擊 次次完場都有5-6百力 4-5百技係到無用
成日都係無體去升野

有無巴打開始研究黃泉
暫時覺得墮子/櫻/王子應該係一線

有暗殺者，同櫻皇女

我應該要邊招好，女師傅個2招定皇女自己個秘技
定再練過，要女主個招，因為我呢3隻5星都唔係攻擊類

即將出夏日pool

黃泉連第一關都打唔到

玩極都係D
40抽又得D垃圾 新手課又過左
但真係唔想重玩喇

你依家有邊啲? 我手上仲有啲ac

應該係，儲左3000石係度

三張4-5卷都伏咗 仲未有女師父

50/50新手任最尾有個係叫你升6星
有無巴打係事先升咗6星然後佢都當你完成咗?

手上有櫻皇女同覺醒男主
算啦 我都係諗住呢個AC慢慢打嫁喇 都玩左幾日有感情

無D咁既事好似

咁有人事先升咗6星咪卡任
我都係岩岩好夠料升

我岩岩入返是但一個ac, 見夠石十抽中多兩隻
依家係頭廿抽 海王+暗殺者+太陽神
留定比你 不過都祝自己抽仲靚

有人刷咗4隻黎刷玉 一場5000玉 平均1分鐘

等WEEKEND唔駛扮住工打就食玉
我下晝練左2隻都刷左陣

見到升a都唔升，因為d技學到好勁又有極意，升爆d技打落去過萬超爽，4招都爆技

adore# 邊隻? 不過技好似都計係評價入面

3隻

2隻
但未打到7-6

軍神升極都係得c
求教學

依家做緊課金1200日元優惠，係咪話每日送70石?

月卡？

應該係

一開始送800粒有償，之前每日送70粒無償送25日

用緊 如果每日70有償就爽
無償其實麻麻地

用淨好撚多力

你都未見過用淨八百幾力 四百幾技完場

呢度有邊想睇點b的可留言，我再貼修行陣容出來。

隻劍風其實b左四次，不過次次都極意唔齊，無兩招技可以升爆級，所以唔收貨。

補過張更新的。

求軍神 b rank

同求暗殺者

Thanks bro 試下先

yeah終於有第一隻b

A 究竟點合到

最低要求都要全部角色LV35先得

呢個係咪要上限解放一隻五星
屌用撚曬啲石都未必合到wor

換卷抽重複角拎石
20粒4星就可以合5粒5星黎上限解放

海王+三隻錦刷圖好爽
海王做坦+隊長技加血
三隻錦裝反擊奧義, 每人配多招補血

墮天? 墮天奧義好難出

sad撚到咁都仲係b

係咪因為lv1技

係呀佢招奧義唔知要咩條件，好似隨機咁，後尾軍神都b左

第一次全s

係唔係要35LV Max絆先s到

次次打依關都係差少少先贏

自己無女師傅真係好難升上去
男師傅好難係大掃除前做徒弟

男師傅用女弟子既出現率先會高少少

真？

個男師傅咁現實

無女師資同加體既英
可以點軍神同暗殺升上b

岩先練到1隻B太陽王

升5* 30lv 大掃除前應該都過一半好感

已升 但都係唔多女師傅快

終於拉到成隊上C
而家變左無錢

屌有咩慘得過中廢5

屌通街都係墮天

邊隻先

AC50抽了
都係無5星 連4星都係柒柒地果D

風主
仲要中兩隻

咩意思?

呢隻真係垃圾到震 低血低防

劍風真係唔知有咩用

拉個得意特訓係集中力既角色做仲間位 修練一次

巴哈好多攻略

有無巴打可以分享下點上A

要求下個post要有教學同攻略網站置頂

點解呢隻GAME無人講嫁
有無咩網好多人討論嫁

因為好多人都到卡住左係RANK B度。

當然好多日本網都有極限攻略緊黃泉關卡

咩日本網 我想睇下

個post名改得太hea 無人入黎

遊戲玩法可能太悶，但我覺得幾正，修行個玩法好似武林群俠傳，又係有心情跟住中間遇到唔同劇情

呢種玩法唔係個個啱，但係隻game其實真係唔錯

隻game 真係好好玩

推介下一隻三星實用打手

雖然淨係練到佢上c

佢最重要係招奧義，可以打完有15%追加1回合，當然可以重複發動。

招瞬刃係擊殺敵人可以再打，配合上嚟幾好用。

再加上打九尾嘅追加回合玉就好勁

呢隻幾好用 用黎做伴都好好用

無錯 我唔玩手機game 都比佢吸引到
課左少少金支持佳作

而家變錢唔夠

隊友level同選角好重要
40lv 女師 海王 墮天 基本上係常駐

三隻都無等於gg 好似我而家咁

我可以幫手整 好game唔可以埋沒

那有玉

賣啲廢角同廢勾玉

課金支持啦

課前三思 最黑仔個陣課左一千蚊冇5星
雖然後尾廿抽有太陽同海王

微課咗特價600石支持 3%真係好難抽
諗緊課唔課埋月卡

我等緊16號之後下一個係咩up

夏日泳衣 希望出輔助up 勁個啲4星補全部都無

等墮天加倍， 地屬三隻防禦型都幾吸引

我首抽加埋幾十抽，依家有4隻5星
想課埋必中5星果個，但好驚中重複

補充返中咗，求道者、神仙、劍風、太陽王

無咁易重複既 我7隻都無重複

7隻有2隻重覆

課咗幾多

想要女師同海王

呢2隻我都勁想要

啊
有隻廢4星已經抽到+4 點解仲唔比我中女師

今晚試下整Q&A先

多謝你 吸引多啲人玩

我諗錢同強化玉太小太難賺先係問題

開始整

我自己刷7-6難, 1場開加倍玉有6000up, 1場1分半鐘

課咗金抽10連必中5星
可惜唔中男主同墮天

中咩

雖然話抽到5星唔嫌多
不過好多4星都好有用,計技都唔輸原生5星,唔會話用唔著
首抽有2隻好用既5星,望之後10抽多呢D4星仲好

同意, 墮天神仙4星完全唔輸啲弱既5星
而且有啲技係要4星先有

新手 Q & A

Q:首抽抽咩好, 點抽好?
A:攻略網, 首抽排行
首抽流程
開驚→新手教學(除咗第一次刷係必需, 之後每次改名前有個選項揀是否SKIP)→信箱拎石→十抽
AN機: del data
IOS: 重裝

Q:有無得快啲第2次十抽?
A:主畫面左下角有得睇漫畫, 睇晒有差唔多1000石。
「手動」修行1次,2次,3次分別送250, 250同500石
P.S. 縮短修行→係第三卷最後個場PVP輸咗佢, 照計完成修行1次

Q:同一個角色有4星5星, 係咪一樣?
A:唔一樣 , 技能完全唔同, 簡單分法可以睇前面稱號。4星升上去都唔會變原生5星。

Q:我抽咗成打5星, 但打主線得三隻垃圾可以用, 點算好?
A:啲角色抽返黎無得即刻用, 一定要修行完先可以用黎打關+PVP

Q:啲角色有無得升星?
A:有 , 升星=上限解放, 解放石可以由低星合做高星

Q:角色右上角+0+1係咩黎?
A:覺醒值 , 作為主人公會有更多加成。完成主線任務有一粒覺醒石。抽重複都會+1覺醒

Q:修行到底係做乜, 唔識日文完全唔識玩。
A:主人公=你想練既角色
仲間=幫你+能力, 配技既角色
每隻人物可以有四招技
除咗自己本身會學到嘅技
仲可以透過修練靠仲間(同伴)教
詳細睇巴哈

Q:訓練有時會有紅色感嘆號畫面, 之後比人扣能力值, 係做乜野
A:意思係你訓練失敗 訓練畫面左上角有成功率可以睇
訓練會用體力，體力唔夠就有機會失敗
回體方法: 集中力訓練、休息(30/50/70)、散步(有機會無)、部分事件回體力

Q:我跟足個攻略黎揀choice但點解有時學到技有時學唔到?
A:有啲事件係完全隨機發生，而就算有事件揀岩choice都有機會失敗
E.g. 来たる嵐に向けて(ランダム) ランダム=隨機

Q:抽到5星再加修行兩次, 去打主線可以放兩隻一樣既5星,咁係咪代表抽幾多5星都無用?
A:梗係唔係 , 你抽返黎既角色只係模版, 修行就係用個模版製造唔同既角色, 能力唔同技能唔同, 任你點配。同埋只有主線可以用重複角色, 特殊關(e.g. 黃泉)同鬥技場唔得。

Q:咩係氣合全開?
A:調子(心情)既最高值 , 用處係訓練用既體力減少(目測接近一半)。係修行個陣如果你有帶女師父或者男師父, 一齊訓練後機率得到。

發生咗1次且完成修行可以拎到250石

Q:依個任點解呀?

A:將角色升lv升到5既倍數, 5lv/10lv/15lv/20lv/25lv/30lv/35lv/40lv

Q:點先有奧義?
A:首先你個角色要有5星, 然後睇攻略網揀岩路線再加運氣 。

Q:好難先刷到奧義，有無得KEEP住再修行？
A:NO 每次修行都係砍掉重練, 由0開始。

Q:有時修行到「大掃除」「祭り」個兩日會有好多point送, 但好多時都無, 點解?
A:因為你仲間入面有師父, 而且係「大掃除」「祭り」之前成功拜師
詳請可見巴哈

P.S. 聽講男角搵女師父, 女角搵男師父會易啲拜師

Q:啲技點解?
A: 全技能翻譯(巴哈)

Q:邊度可以睇角色係午前定午後?
A:長按角色或者上網睇

Q:打VS個陣仲間點先可以勁啲高RANK啲呀?
A:絆值影響RANK, 同仲間一齊訓練個陣會升絆, 仲間事件都會升。
留意返一齊訓練個陣仲間先會有機學到技, 特技→秘技→奧義(高絆)
P.S. 同記者一齊訓練, 訓練之後會幫你+能力(5/10/15), 修行完會根據絆值發放獎勵

Q:極意係乜野黎?
A:極意是指折扣券, 升技可以用少啲POINT, 訓練個陣會隨機遇到。
(圖片轉自巴哈)
P.S. 機率轉換為+能力值, e.g. +44力
P.S. 部分角色仲間升LV會增加出現極意機率和極意獲得能力機率

Q:弱體又係乜野黎?
A:即係DEBUFF, 詳請可見巴哈

Q:修行點升技?
A:升能力個頁，下面有得轉去升技能。建議有相應極意先升(MAX 50% off)

Q:打打下主線有特別關, 啲怪好勁完全打唔嬴, 係咩一回事?
A:特別關叫黃泉, 過咗4島就會開放, 專打高級勾玉。建議隊伍至少要有兩隻RANK C。詳請可見

有用網站:

詳細新手教學(轉自巴哈)

攻略網

巴打好有心機

係度求咁多位巴打幫手執錯漏
同埋睇下有無人認領第一頁, 無既我聽日整埋

第一次整, 一齊執靚佢
下個POST要改頭換面

巴打好波

好有心

新手留名加入

上面刷左幾耐

好蒲萄😳

聽日出新野順勢開新post

而家先趕工修行同刷關換野

琴日手痕三十抽左
得櫻花女

幾次

強運

巴打整得好好

係咪應該留石等聽日先抽人

留啦
睇埋聽日有咩抽先

啊
啲屬性卷唔夠分換晒

之後個幾十抽先見真章

今晚起埋第1頁

櫻皇勁野

加油

等多啲人玩

1.
其實上限解放係咪只係俾你升高啲level
如果解放左又唔升高係咪無用

2.
覺醒係自己做主人公有用定做仲間有用
見好多覺醒第一項能力都差唔多 例如呢個 其實即係乜

3.
再簡單啲 升level 其實係提高特訓時作為仲間時既能力 覺醒就係提高特訓時做主人公既能力 啱唔啱？

頂 唔夠解放石用 點算

1. 升高lv用途係修行時，可得到能力數值多d
2. 獲得能力數值多d
3. 岩晒

趁未更新個友情pool
抽晒d 1-3* 就有細粒解放石
再升上去

未更新之前打極難有機會出3本友情書，而家變左冇得出

屌 原來改左 日文文盲
明明之前刷關好多友情抽
呢排刷左差唔多一百萬金幣 但書勁小

打邊關多d錢

係，打難有時會出一本但之前係會出2本，極難本身就會出3本，但係改左之後好似出都唔會出，淨係出玉

+12玉
+10～+12淨係衰兩次

其實主人公係咪唔洗升lv
Btw 2. 我自己墮天係+1, 打VS個陣拎既point加40%，海王就係特訓point 30% up

新手唔識玩 一開始係咪狂修行搏上C?
利申:3隻5* D

可以咁講

呢隻好用 自帶解控護盾 加暴拉50％條
同埋修練仲間有體點加成 4 0 lvl +8 墮天 暗先得＋4

唔該巴打 王子 男主 太陽王 應該解放邊隻先呢

唔好依家解放 因為主線任做到第40幾輪會有個任叫你整隻6星
依家唔肯定事先整6星會唔會照計你完成個任, 所以建議唔好搏

答返你條問題, 解放係為咗升做40lv, 可以比較下3隻40會加啲咩能力值
可以等到個任再睇下手上有邊啲5星

依隻同埋女主都抽唔到

上面話修行係由0開始 但我發覺我果隻開始能力好似高過之前 係咪因爲升左lv
另外 修行仲間對決果陣既能力係點決定 麻煩哂

唔知咁好用 不過無錢升

絆值影響RANK, 同仲間一齊訓練個陣會升絆, 仲間事件都會升。
留意返一齊訓練個陣仲間先會有機學到技, 特技→秘技→奧義(高絆)

BTW紅字我都未肯定, 我一陣做個實驗有結果話你知

有無IOS巴打係度? 我想問你地點download隻驚 我想放係第一頁

邊隻係女主

有勞巴打

聽日2點開活動,直播順便講解下,希望引到多D人玩,解答到D問題,有日文高手既話可以互相請教一下

一個角色得4招，想知本身招技基本傷害值有無得睇幾多？

2點唔得閒
巴打好波

我都懷疑有啲係會特別高 但唔知點check

日本名: カムライトライブ

新手留意睇睇#2, 有Q & A

賞心悅目既戰鬥畫面
刷錢刷玉刷黃泉!
成功需修行

官網

修行上A片

Download Link
AN:
IOS:

↓↓↓↓↓有用網站(轉自巴哈)↓↓↓↓↓

詳細新手教學

各角色中文評價

全技能翻譯

弱體(狀態)詳解

勾玉詳解

修行通用事件整理

師匠詳解

黃泉關卡

日文攻略網, 資料齊全

日本名: カムライトライブ

新手留意睇睇#2, 有Q & A

刷錢刷玉刷黃泉!

成功需修行

官網

修行上A片

Download Link
AN:
IOS:

↓↓↓↓↓有用網站(轉自巴哈)↓↓↓↓↓

詳細新手教學

各角色中文評價

全技能翻譯

弱體(狀態)詳解

勾玉詳解

修行通用事件整理

師匠詳解

黃泉關卡

日文攻略網, 資料齊全

巴打好勁 超高汁

大家幫手睇下有無問題
下個POST名有無建議
BTW原來今晚維護 01:00~06:30

快D推爆佢開新POST

完巴好波

墮天世界第一

就依個 好彩我有

[/quote]

勁

推個POST先
如果邊個1001可以用依兩條LINK開POST
#2 Q&A 有機會爆字數 到時DEL最尾條問題
小心唔好撈亂次序
開POST前記得預覽
參考POST名 by 感覺瞬間巴打
[I/A] 神式一閃 [2] 墮天世界第一

聽日有新活動
如果聽日晏晝個Post都未爆我想膽粗粗開個新Post
各位巴打意下如何?

我覺得都ok嘅

隻隻都兩萬血

推爆佢

洗唔洗刷首抽架 好似唔錯喎

有無夜鬼巴打

岩岩DL左 係咪維護緊 好似入唔到

要呀, 一開波會有十抽比你, 刷幾次好快就會中隻5星
要完美啲可以揀十抽雙5, 三5星開局

係呀 因為聽日有新活動 HK時間0630維完

完喇好嗎巴打
超有心 請受小弟一拜

巴打可以睇定前幾頁Page(33)有Q & A
睇定啲攻略 一於未學行先學跑

無加體英 好難升軍神同暗殺

拜就唔洗啦 大家都係巴打 多啲上黎吹水

可以試下特訓盡量集中係技術同持久
btw我發現主人公初始能力值應該係關LV同覺醒值事
我見上A條片 墮天40LV+3 4圍一開始就DDFF
聽日再測試下

有

但咁樣啲伴無技

聽日記得準時返工

唔使

盡量㗎咋 同埋啲通用事件我自己會睇清況揀晒加體力bar
我軍神都係三次先上到B
仲要係借加體英而唔係用女師父

我都唔使 但要早起

有冇D GAMEPLAY片睇下 只係玩既過程

有冇老鬼解答下

要刷

鬪技場打電腦個邊難左好多 cls 全部S rank

手頭仲有d雙5星acc既

痴L線依家勁難打 但都係一樣咁多石

晨早大力一推

我都有啲

新手加入 想要

少年, 說出你想要的角色吧

已確認主人公高LV會有較高初始能力值
我會加返係Q&A

刷緊太陽王

MYTH CONFIRMED

我手頭無
事先聲明我手上既係0進度廿抽雙5星
求道+女師父+覺醒男主
求道+櫻皇女
墮天+神仙

識揀一定係揀墮天+神仙

可唔可以要男主

你一定會後悔

比佢試下先都好既

下個POST名係墮天世界第1

我抽極都抽唔到
4星就有隻既

21800000 CALL我

點解咁講 btw岩岩抽到雙五 我開局了唔該

通街都係墮天 我估好快防Type Up 到時可以All In

因為墮天世界第一

有唔明上黎問

推爆佢 晏晝開新Post

In墮天we trust 其實佢先係第一師父
通街防禦型都有學招黑炎龍

等睇官方加倍完墮天就nerf 9佢

真 次次都放佢入仲間

回覆速度太快了，請稍候再試

新Post見